冇貨係港女好痛苦

全部係哂老美

上升只為往後的下跌

我錯啦

分散投資的重要性

追貨啦，大戶收夠貨，而家拉升！
唔好猶豫了！唔好到時見35000點先忍唔住追，一世後悔！

上個星期先有班連登仔係咁踩港股

痛咩苦 今晚咪升

連登指數永遠無錯

樓豬同我一樣賭仔心態
今晚見到美股爆頂就會平伏返今日睇港女個心情

至弊老美呢排弱過港女